蕭若元：林鄭自爆錄音,揭中央底牌,不出軍,不鎮壓,不戒嚴

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

gif

重點係 林鄭將所有責任推返俾北京個習豬頭

多謝燒山

仆街

燈少陣

又黎

假架
用黎帶風向
真野點會咁易流出

啫係實出啦